{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019927",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2135578368/damyang-seongrim-dam-yang-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699126603199&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129080&destination=%EC%A0%84%EB%82%A8%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=34.816097%2C126.463498&sort=DISTANCE&top_dp=36364&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316012337&selectedRatePlan=385252180&expediaPropertyId=66705574&searchId=1ddde45e-cef4-4845-95fb-d4f8614b7aec",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "담양 성림"
    },
    "text": "潭陽性林 (담양 성림)\n潭陽城林は潭陽に位置しており、快適で心地よい宿泊を楽しむことができる場所です。 ここでは無料で提供されるWiFiとセルフ駐車場をご利用いただけます。 , ホテルサイズ : 26個の客室 , チェックイン開始時間:15:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "潭陽城林はどこに位置していますか？",
            "answer": "潭陽城林は潭陽に位置しています。"
        },
        {
            "question": "潭陽城林で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "潭陽城林では無料のWiFiとセルフ駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "潭陽城林の客室数は何室ありますか？",
            "answer": "潭陽城林には26室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は15:00からで、チェックアウトの時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "潭陽城林での宿泊に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますので、詳細は確認してください。"
        },
        {
            "question": "特別なチェックインの案内はありますか？",
            "answer": "チェックインの案内は予約確認メールに記載されていますので、事前に宿泊施設に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックイン時にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真付きの政府発行身分証明書も必要な場合があります。チェックイン可能年齢は満21歳からです。"
        },
        {
            "question": "潭陽城林ではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "潭陽城林ではペット同伴での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "潭陽城林でインターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "潭陽城林では共用エリアで無料のWiFiを提供しています。客室内でも無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "潭陽城林の駐車場はありますか？",
            "answer": "潭陽城林には無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "潭陽城林では喫煙ができますか？",
            "answer": "潭陽城林では指定喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 356,
        "QA": 447
    }
}